［有線］特朗普拜登同日佛州造勢

歡迎大家數下背景人頭

上人大孔乙登

個鏡頭影咗去第二度啫

標準答案： 要拉闊d 黎睇

拜登個背景無人既

其實拉闊咗仲少人

公道d 起碼有兩慢人

嘈乜鳩
有幾十慢人你唔知姐

幫佢兜： 班fans企晒前面

你識條鐵咩 1.5km社交距離呀

防疫問題

民主黨唔比太多人參加

係，念力參與，用愛發電啲fd